有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (375)

唔小心三百七十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

\|/

唔召喚？

等明返嚟再覆 佢深海漫游緊

你既latency係constant 5分鐘

九龍灣食飯好貴

買外賣三十幾蚊

邊到

油麻地有咩平靚正野食?

周圍食飯都貴

好窮呀

淘大或得寶啦

睇嚟真係要行遠啲 德福貴到癲

m記

好多人

德福有譚仔 KFC food court喎 咁都貴

以腳步換取平dd

條隊長到 得一個鐘晏

時間同金錢二選其一

唔食

唔食，慳左時間又慳埋錢

好多野做呀QQ

就嚟學校canteen

傷身 手尾長

年紀大咗要還

養生牛

邊度先，淘大果邊定商業區果邊
工廠大廈信和都有食堂

誰來養

我係德福個邊😭

工業區都有野既 你explore下

美都 搵次去試
影相有feel

邊度黎

另一間係邊

軒仔打手出現

食好西要請教明我

食好西要請教明

食幾多都難肥

波

波波

波波波波

孤獨患者

Lm

同我分

分？

分享野食

早 明

牛

分享埋口水畀你好唔好

好呀

番左深圳 搞淘寶退換貨 唔敢講普通話 好淆底

悶到訓著

係

唔係仲有天天？

點叫你好阿

好味

做緊咩

填緊form

點會有核突感覺

有機會再試

下次直接嚟

咁正經

打車輪？

未ar 會唔會食到周圍係

咁都叫高質

放鬆啲

脷疊脷

法式濕吻

做人呀

慢活人生

唔準打尖

返工要緊 放工要鬆

又長又硬

返工要着緊 緊張工作上嘅野 出錯會好大獲

我點知喎

填咩form

咁一陣食

準備捐血

咁硬攞嚟食 梗係當棍打人啦

紋係心入面

蘑菇先啱

頭～

日月

好攰呀 身心都係

點解會心攰？
其實我唔太個海嘅情況

開心得好累

我已經分唔清我係佢面前係扮開心定真開心了

話畀叔叔知 睇下叔叔幫唔幫到你

比啲時間我組織下

扮開心

扮開心 點會睇唔出

唔知點解我覺得佢有睇心事po加認到係我 依定講野都驚驚地

都要有個值得我去扮嘅人先得

Bear

點加密

所以講自己嘢要加密

冇所謂

我唔會喺你面前扮開心

較大細字果排 拉到最右 鎖 就係加密

加密左係咩人睇唔到?

姐係咩

google左啦

佢應該有會員

所以講得就講～唔得就不了

好長 不話睇曬
其實好簡單 每個人都會戴面具 只係對住信任嘅人會除得
扮與唔扮 唔係重唔重要 係值唔值得信任

想講又驚 就私chat講啦

係好驚

仲未做到當朋友心態？

睇咗～唔明～完

我都唔明自己想點

瑩姐好pure 好ture呀

慢慢諗清楚～

thank you

唔做扮開心 做返之前嘅自己咁就夠

日本妹真係冇特別～ 唔明點解啲人吹奏

等我懷舊一下357同明玩接歌詞先

如愛要老實為何自欺 如愛夠偉大為何自卑

睇AV多 所以以括蓋全

AV都好多不行的～

經過咗幾耐

咁啲人係揀啲得嘅嚟睇 睇睇下幻想到全日本都係咁

耐咗會慣

傷心酸還可以 想心底留根刺 至少要見面上萬次 日日都見到佢咁濟/member]

如放下面具去也許面紅

如你已應驗甜蜜夢境 塵埃飄渺間早已落定

除去假的寬容 還真想不通

咁就 成熟地表演

表演到開始攰 但會堅持落去

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念

堅持久了 人便會堅強

冇錢養女

女神

華麗背後係需要代價

叫完記得要回復正常

彎了

挘幾嘢 會變返直

你幫我?

hi窮j

不

你不可愛

有無手足報2019dse搞事

唔好害磚磚

點解要做啲咁幼稚嘅行為？
好得閒呀

習慣

讀好書先 再唔係溝下女

要用幾多水先溝淡cda

唔識

+1

唔好相認啊

wts sd句加油比佢

我識你㗎？

同佢每次見完面都會有一排既cooldown期
呢段時間都唔會點理對方
因為雙方都明都係內向既人 對任何人都要用心力
用哂要自閉回下氣

大佬唔好

朋友?曖昧?

朋友

由佢啦

我都好想知

朋友點解唔敢關心佢

分完手 平時最鐘意打既機都冇心情玩

飛機?有咩唔開始可以同我地傾下

岩岩係咁，想喊就喊啦
I am with you

女神我附近又有超夢夢出現

好耐以前有次收工約佢吃飯
但我被逼OT所以遲左好耐
然後因為好多口角就嘈起上黎
冷戰左勁耐……
家陣難得破冰番幾年 希望以後唔好再同佢嘈

驚太多事 因為我地都係果種唔鐘意比人問私人野既人
除非主動講 <-

等等 你係咪前嗰排同佢食過飯?
唔通相認左?

大佬唔好再嚇我啦屌

冇

你今年y1?

要ot 好淒慘

呢d講起就傷心

o到幾點?

no 社會歷6年

唔知 保守估計9-10點

買定消夜都得啦

可以放心了 沒有相認

似係比人講是非

想食pizza

唔使拜 讀唔成書先早出社會

21800000

叫多幾個巴打嗌外賣囉

笑左

飛機都冇動力打
成個腦都係以前既日子
忍唔住係咁睇返d相..

我都讀唔成

牛牛唔洗讀書都咁勁

代表去咗人屋企～冇衫換

拍拍拍

通咗頂一日

😯

隨時隨地～

覺得如果嚟緊進修果年會死人

拍拍拍拍拍拍

那裡勁

這不是叫雞的電話嗎？

牛勁

成個人都勁 比老闆賞識喎

希望老闆不是雌性～

忙時做到狗咁

雙雄

瘋狂 啪啪啪啪啪啪啪啪

點解要向果方面諗呢

明 食左美都了
啲奶茶勁好飲 但好貴 咁就$68

差唔多啦 係呢啲價位

做咩咁攰

飲完酒 碎咗

都唔值呢個價 中學食開嗰間味道差唔多$35

食嘅係名氣

觀塘？

@女神 我有兩隻了
同我fd d傳隻過你又點話

相認? 係呀

不～人不在港

日本

其他美都係油麻地

踩我地頭

黎搵我

Now ？

佐敦 廟街？

邊隻

油麻地c出口行7分鐘

香港九龍油麻地廟街63號～

你見到個著黑色衫嘅絲叫聲瑩我就會應你

其實油麻地人表示我都未食過美都

食名氣就不了～

係幾好食嘅 都有更多味道一樣但平過佢嘅選擇

油麻地我推介橫綱拉面多d

主要係性價比問題

no problem

好有線條感

油麻地有間酒店啲下午茶餐好正 $70左右有個好正嘅lunch set

tonight?

Under HKD 90
But i will not go there again

呢個我都唔知喎
邊間

間唔中一餐我唔介意 食個氣氛

yup 不過要等我收工

茶餐廳氣氛？～

ok

No，舊式冰室feel

扮女人

冇愛～

彩鴻

我反而想飲茶食點心多

10點喎

十點仲有一個鐘俾你地排拉面

我食得好飽

我俾粒 自己

小妺喺呢個post無乜fd zi

你係油麻地附近返工？

You have me

今日係

靜靜去咗食仔 放棄我哋了

你仲有炒粉喎

好彩

人哋住hall又食仔

男人無興趣

你早一步食左人先咪得

19百佳雞髀

smart

好眼訓呀

好想返屋企訓

好想咩都唔理ar

我

人妖

募兵

瑩姐好失禮你咩

不知情下做咗臭雞 你問我答

做咗自己最憎嘅嗰種人 爽！！！

收左幾多兵?，右呃幾多人 .....

翻工 好頹

加油TIF

唉
其實心好淡
一個人有心做 根本吾會有藉口

唔

悶

唉 其實好灰心

好耐冇見

係愛呀

窮J上啦，炒粉需要你

唔係呀
男朋友

有冇掛住我咁呢

nope

才直說你有男朋友~現在就要走~

返工都頹

我係咁易叫佢打包野比我放工食 其實相處呢段仔時間都知佢唔會
佢就打一大段野解釋點解唔黎 我覺得 灰同頹

吾輩

另外，又想上網買波鞋，中咗毒

唉

你唔係仲讀

唔頹得？

明

⋯⋯um

我都要買，就快爛

我記得你觀塘返學wor

左同右

買吧 ，我以前好慳，著到爛先買

窮j仲有冇返pt?

你就觀塘番學

300蚊求其算

俾人校園欺凌ing

sor lor

好多脷苔

同爸爸媽媽講

都係， 唔使買咁好， 反正都係踩

真？

我又會不自覺同左之前既人比較
我今日收9
以前收11點咪一樣會送
我唔知係我麻煩定佢懶

懶

hk有189萬基層家庭

SKR SKR

Not joking

我覺得 咁樣好攰..

唔好信條食屎狗

佢未飲湯

我英文一樣差開，我點會唔明

溝唔到通嘅攰

定係佢身體上嘅攰

今日有無湯忍

不嬲的 輕鬆talk

有時覺得 咁真係不如一個人
Btw 呻完就算

兩種溝埋架，分開唔到
你身體攰，會想搵人依賴下
但溝通唔到仲哂心機
結果更攰

真係未 放工飲

唔係成個人都膠咩

有

召喚牛肉球

係咁以? 即係點叫

覺得 有咩事根本唔想同佢講 因為佢唔會做啲咩去幫你而心好累

我屌 中

請教

fuck u cyberbully

啫係 我話肚餓 佢叫我提早收工去食
我話 你打包啲比我食
佢就講點解唔黎

嗚嗚嗚，食屎狗！

食緊嘢 追下post

沒問題呀

以前係其他人知我11點收工都會送野食
宜家佢做我男友知我收9都唔送 咁

點樣先可以徹底放低

已經忙到痴線

馬車食滑蛋牛蕃茄拉麵

不是

你確實都講得岩既 岩岩上面都係
但我真心 心好淡

學下點樣令腦唔諗嘢

但日日都見 好難唔諗

佢一件事唔好 我唔會怪呀
件件都唔好 一齊淨係得鐘意 又keep 到幾耐

有人建議我係搵個新目標
Relationship 上既新目標

我已讀佢 佢岩岩搵左我
但我唔想覆
佢根本唔會理解我

好難放低 只係可以令自己唔在意
同埋可以放空一下 唔好畀自己個腦諗任何嘢

係要放空

拍咩片

對感情比較認真 唔會隨便追人

此話何解

邊個都ok
Don’t pick me

點呀 波爺

同其他人比較，無得咁樣比 ，有d人覺得要有自己空間，有d人想日日見....

拍拖要開心 拍得唔開心要黎做咩
唉 不過唔好講佢了
我仲有1.5小時就放工了

發白日夢嘅狀態?

佢講明佢鐘意痴身既
只係我覺得 佢對我好懶

得番麥記 好想食上海野

無吖 無乜野可以做到

我反而覺得，有d野太痴身
就會覺得理所當然，唔會識珍惜
PS個人意見

你自己呢？

好想食

咁go未

你講我唔識珍惜定佢？

反而有無諗過為佢著想? 或者諗過佢有原因? 佢係....

波爺緊係乜都唔洗做

笑唔出

差唔多 但要完全唔諗嘢

我無指邊個
只係講個人諗法，同過去經驗
可能你地兩個都係，可能其中一方
又可能其實大家都珍惜對方
只係溝通唔好，用錯方法

我接佢收工多到數唔清
仲要多數係我係街等佢1-2hrs 有時仲唔止
我住得遠 接得佢都只係食2-3個鐘既事
我唔敢講其他做得好 咁樣比 我做得唔夠咩？

係....？

點解?

點解

等我試下先

我坦白講我改變唔到 覺得佢懶既感覺
我只可以講呢樣 其他既野 我都唔知

付出太多 令對方唔識珍貴

邊間邊間

I know that feel bro

付出 不要望回報，無平等

唔知係咪最近太攰 成日亂諗完野之後又突然睇透件事 無限loop

雅蘭中心嗰間

Time can heal

我自己係將視覺焦點唔放係任何嘢度 之後好快就唔會諗嘢

到底點樣愛人才正確

Why always me

Be yourself

I think

失敗

沒有

可唔可以比個擁抱我

做乜都無用? 已經?

你會無止境地付出嘛？

if you can find me

下次去食！

好威呢

without her

why

Of course

我真心想喊

咁暖第一次見呀真係

你講完 佢點講

睇你自己覺得 係咪值得付出

睇下你講左啲咩

我指呢個☺

冇事冇事

ohhh I don’t think her will admire me

我好清楚唔值 但鐘意 所以先付出
會咁樣鐘意幾耐就唔知

我只係講出一個換取我擁抱嘅條件

唔見左好多人？

咩規矩？

太濫

我冇激勵

我似啲咁嘅人咩

手巴都唔見左喎

佢其實無咩邊日係唔想死

原來係米妮黎？

禾依家先知有呢d規矩

Sorry

係 屌

亦正亦邪

尷交好呀

有分第幾代㗎咩 咁你係最大袋

每一百一代？

放鬆d 吹下水啫，大家都係 鍵盤戰士 冇分階級

想睇千字文

想

普通人 普通size

又度過？

白色笑臉 點臉紅

我唔係分階級我分時代
第一代係李知恩、元兇時代
第二代係手爸、青瓜味時代
第三代係牛肉球時代

hi

圖已cap

我要食撚晒佢間鋪既小籠包！

咁禾係第幾代

有趣有趣

我係柒代目火影

1q?

你呢

hand ching ??

是日晚餐？ 通粉

手巴

下次試下加蕃茄

收工啦

下次試下唔好係公司

你仲未走

我都想

未呀

明 問你聽日係咪出現

唔好搵我做代表

好dry

講多次時間地點活動plz
我cap底記住

原來手機睇係會唔同

Yo，炒粉可能需要你

我都需要

牛牛又去?

我琴晚攞返你果幅出黎

邊個呀明

c煙

連俊明都唔識

好打極有限

點解我對呢個id冇印象

下次第一個打你

明明佢日日出嚟

磚磚用磚扑穿頭

原來係女神
Sor 我錯

估唔到你係真心膠

岩岩一時load 唔到有人叫c煙

我好似有心靈感應

佢係邊

去邊

你是誰

純真

終於完成啦？等到無左件事啦已經

低分低能

薯條

感應d咩

時間地點please 沒有追po

有人叫我

心中有鬼

...超能力

超能膠

係開始返

係 仲好硬

冇咗

仆街 半年失戀左2次

畫公仔? 我有d天份

你咪又係

終於走啦 QQ

好

傻小子

返屋企食多轉就perfect 啦

唯獨愛上了你偏偏你不知

飽啦

甚麼都不想知道

畫啦

想唔想睇下我啲作品 ....仲有一張 美人回眸

收工了 上水先

來吧

返緊工 上水

太似 我怕你哋應到佢 不了

唔睇都知係邊個

不要美人

咁佢係嘛

ching 邊行

包括埋小妹？

畫怪獸

你無資格被人嬲

我係寫實派嚟嘅 主力係畫美人

^^ 夜晚睇成龍，朝早跳開心舞

磚磚做咩事呀😶

好的

畫李偲嫣女神

你唔好搞佢

我整蠱佢

冇屌 但臭咗

why ar

Long story

would you like to share with me

見面再講

趕出房?

u can find me on ig

我做野做到散哂 唔想用腦...

我自己走

你做咩唔開心啊

I'm a stupid man can't be phenomenal one

廢up下lor

support uzi support rng

型

不會哭吧

返學好大壓力呀？

現實李偲嫣

沒哭 但佢有叫我返去

汪

印象係 年青 活力 唔停.....講野

support maple support fw

唔通你。。。。

He pretend c but dun tell u who he is dating with？

zero

有自信， 可以睇吓佢個嘴角，有d上堯

Pretends wrong grammar will be laughed by certain member